西貢放映會比人圍兇緊

西貢啲水上人同廢老好野蠻㗎....
大家搞放映會小心啲呀.....

邊到 幾時

宜家點？

後核警察到左
一班水上人起度兇一個老人家兩個女人
真係無人性

政府合署同公園中間啦

不過大家起西貢做宣傳真係要小心
好多鄉民都深藍
又暴力魯莽唔識法律
覺得自己就係王法一樣.....